毛澤東簡直係年輕人既偶像

當年陳健波阿爸個地主阿爸啱啱入收成期
諗住收成，點知變成俾人收割
毛澤東好野!